【圍爐取暖吹吓水】珍惜生命，遠離仆街

輕輕鬆鬆

鄧梓峰

開名啦呢啲人

想死

下 你由得佢繼續周圍帽人？ 咁狗既你

絲打介唔介意講吓你故事？同你分擔吓
唔好死住呀，仲要留命仔煲底見，同埋去旅行食好西

慶祝周年嘅時候 佢話佢已經搵左第二個
提出分手 唔想出軌

你連名都唔開咁邊個知

其實玩app係咪好易遇到仆街
利伸同樓主一樣

揀正周年紀念先講，都幾唔啱timing⋯同埋佢係搵咗先講，其實都已經係出軌，但最起碼佢識講分手
分咗大概幾耐呀

我覺得係，因為玩app變相將現代速食愛情更加簡化咗，每日㩒吓就有可能識到人，唔太似現實中要靠天時地利人和同時間先識到。不過又唔係全部仆街，我大概玩咗三個月就冇玩但都有識到好人，而家做埋朋友仔
攬攬絲打，都係俾人帽咗？

我係巴打 個原因同你一樣 好難搵到啱傾又係正常人

Ig呢 冇ig把撚
全名又唔開

Sorly攬攬巴打
我覺得女仔嚟講，啱傾嘅人十之八九為呃蝦條，剩低嘅係正常但話題就難夾，所以都不了了之。真係排除萬難有個啱傾正常人嘅時候，約唔約到出嚟又係另一回事。約完之後點維繫又係一種學問

係囉 你知佢會繼續害人 但你唔開名話個人選擇
即係你個人選擇比佢周圍害人？